冇見兩年嘅人突然whatsapp我

九成九sell保險
冇嘢做得閒r水吹
利申得個電話號碼
連佢係邊個都唔記得

Want eat you

gay 不了

送聖誕禮物俾你

毒撚中學grad左之後冇收過聖誕禮物

sell 膠game

乜叫膠game？

問下要借幾多

係都搵私樓仔問啦

原來最尾係叫我down佢design嘅game app
唔知洗唔洗課金買裝備呢

睇撚死隻game一定係冇價值，以賺取利潤行先嘅電子商品

agger
可能最尾都係變到sell買保險